【破釜沉舟】如果今次失敗，恐怕2047前都唔會再有任何政治運動。

第一 香港人會攰
目前睇都仲未有好大嘅原因令香港人退縮，所以政府先至不停拉人、侮辱人、製造白色恐怖，想試香港人底線去到邊一度。

第二 政府一定會秋後算帳
呢樣嘢佢哋依家都已經做緊，發動文革2.0，批鬥所有黃絲同事、同學，有抄牌冇抄牌都會慢慢捉曬出嚟拉

第三 之後想再搞政治運動難度會更高
一定會投放大量資源落監控上面，出個街都捉到你，唔好講再搞社運

至於2047後就唔駛講啦，走得到嘅就移曬民，走唔到就共享中國人榮耀

所以香港人今次真係無論如何點都唔縮得、唔衰
一怯你就輸成世，唔駛再講以後點點點，係唔會有未來

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推 出去港島 唔遊行唔得既

2014年都停咗五年

推

今次一輸係永遠

可以發動反日或反美示威囉

講到好似2047會有政治活動咁

錯月係今次運動失敗之後唔會再有民意呢樣野
因為政府會發現原本唔理你地硬推你地都做唔到咩野出黎

除非中共窮到hihi, 要搶班有錢佬，圍村佬，藍絲錢，要係香港抽血打補血針

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

沒有後退之地，已有壯士一去不復返之決心

你盲嘅唔駛出嚟即刻搏咀咁寸

至於2047後就唔駛講啦，走得到嘅就移曬民，走唔到就共享中國人榮耀

民意就不嬲都冇理架啦

最後都係會撳住嚟搶

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

搞手咩人 以前黃定藍 佢哋一定會起底之後出反對通知
你估真係仲有示威自由咩
黑社會斬人就有自由

有我喺度一日無可能

幫手推! 大家聽日見

大家留意一下，
2020雙普選係美國香港民主及人權法案寫明的條文之一。
即係話美國（唔係香港）條deadline係：2020都仲未有雙普選的話，美國把制裁大刀就會砍向香港
所以831一定要出力爭取2020前落實雙普選!